{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64833&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평죠이아독채스파온수풀빌라"
    },
    "text": "全室一軒家で、メゾネットタイプと高い天井できれいな客室を備えたプールビラです。 たまった疲れをとるためのプール、ジェットスパなど様々な付帯施設を完備しています。カピョンレールパークは車で0分、南怡島カピョン船着場は車で6分、プチフランスは車で3分の距離にあります。 ペット同伴はお断りしており、予約者以外の外来訪問客は入室できません。入室時間は5時から、退室時間は8時です。 全客室禁煙です。 客室内にはスパ、個別プール、ペンションサービス、屋外プール、バーベキュー施設など、様々な施設が付いています。 炭+グリルのレンタルは2名様30,000ウォンで、電気グリルのレンタルは無料です。 バーベキュー施設は炭火グリルと電気グリルの2種類があります。 炭+グリルのレンタル申し込みは利用時間前まで可能であり、雨天や冬季にもご利用いただけます。定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室へのペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊利用は禁止されており、キャンセルや払い戻しも不可能です。オンシーズン中に料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプと高い天井の客室を備え、プールやジェットスパなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "カピョンレールパークや南怡島カピョン船着場からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "カピョンレールパークへは車で0分、南怡島カピョン船着場へは車で6分です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室時間は8時です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭+グリルのレンタルは2名様30,000ウォンで、電気グリルのレンタルは無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "炭火グリルと電気グリルの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタルはどのように申し込めますか？",
            "answer": "炭+グリルのレンタルは利用時間前までに申し込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入れることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの客室への出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者のいない宿泊利用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは不可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 498
    }
}